定義下咩叫靚仔

如題

我男友

有鼻窿

雙眼皮 鼻直 180cm 聲音好聽

我

望落順眼 舒服
不自覺咁一路望住
會研究點解咁好睇

樓豬相反

想考我? 一定係金鐘仔